     На днях журналист Kotaku, Джейсон Шрайер, проводил масштабное расследование, касающееся деятельности Bioware и EА в целом за последнее время. В частности он затронул многими ожидаемую Dragon Age 4. С чего всё начиналось, какие трудности возникали (и возникают) на пути разработчиков и что будет дальше - всё вы найдёте в прикреплённой ниже статье. 

Источник: www.bioware.ru

#WDA #Dragon_Age #Новости_WDA            #Faces_of_Thedas_WDA      Автор - [id234883417|Daria Peka] 
blood mage. Фан арт по Dragon age 💙🌝 
#dragon_age #dai #da

 
#WDA #Dragon_Age #Творчество_WDA      И вновь пришло время пугающего #Юмор_WDA

Мой друг Алистер ебашит вообще адовые блюда. Ну такой вот, примерно, рецепт усредненный, потому что вариаций масса. Берётся баранина, она не готовится по орлесианскому рецепту, нет, орлесианские рецепты — это не про Алистера. Он берёт её, вываливает в самый большой котел и начинает варить. Добавляет огромное количество лука, чеснока, и ЖИР ГЕНЛОКА(!!!) для вязкости, горох сверху. Все это держится пока варево не обретет ровный серый цвет и не задымит. Потом снимается с огня и остужается на полянке. После чего Алистер, щедро полив элем, начинает есть. При этом ест из котелка, шкрябая по нему ложкой. Ест и приговаривает полушепотом: "ух бля". При этом у него на лбу аж пот выступает. Любезно мне иногда предлагает, но я отказываюсь. Надо ли говорить о том какой дичайший пердеж потом? Вонища такая, что порождения тьмы в ужасе бегут, едва приблизившись к лагерю, после этого.

отсылка к

#WDA #Dragon_age Dragon Age: Origins – ещё один волшебный мир, который достоин быть услышанным и прочувствованным. Песнь Лелианы – это наследие эльфийской мудрости. Долийцы считают, что смерть – лишь продолжение жизни. Этому они обучили и прекрасную героиню игровой вселенной Dragon Age.

Песнь Лелианы 
(перевод)

О Древний, час забвения настал, 
Разлуки час, час горестный и скорбный. 
Закрой глаза, твой путь отныне – торный. 
Пусть сердце мрак усталостью застлал, 
Ты в Тень ушёл, свободу ты познал. 

Так мы поём, чтоб радость низошла. 
В сказаньях будем жить и не иначе. 
Смеёмся звонко мы и горько плачем. 
И день любви вновь дарит нам судьба. 

24.03.2019

Lelianna's Song 
(оригинал)

Hahren na melana sahlin 
Emma ir abelas 
Souver'inan isala hamin 
Vhenan him dor'felas 
In uthenera na revas 
Vir sulahn'nehn 
Vir dirthera 
Vir samahl la numin 
Vir lath sa'vunin

2009

#WDA #Dragon_Age#Интересности_WDA  #Faces_of_Thedas_WDA     Автор - @
Я как-то рисовала.)) Солас, который Соус, не любимый персонаж)
Под песню Лондон гудбай.)
 
#WDA #Dragon_Age #Творчество_WDA           #Faces_of_Thedas_WDA       Автор - [id206631732|Настя]

 
#WDA #Dragon_Age #Творчество_WDA             #Лица_Тедаса_WDA Доброго времени суток, драгонята! Сегодня в рубрике #Видео_WDA у нас последнее видео из серии "История Мира Dragon Age" Приятного просмотра! #WDA #Dragon_age Автор: instagram.com/anta_rf 
 
#Dragon_age #WDA #Арт_WDA   Автор: mossygator.tumblr.com 
 
#Dragon_age #WDA #Арт_WDA    Автор: yukinnn.tumblr.com

#WDA #Арт_WDA #Dragon_Age    #WDA #Dragon_age #Юмор_WDA Автор: tropicoola.tumblr.com

#WDA #Арт_WDA #Dragon_Age  Автор: m4hlm4.tumblr.com 
 
#WDA #Dragon_age #Милости_WDA   Автор: instagram.com/anta_rf

#Dragon_age #WDA #Арт_WDA    ну хех была не была))))

ХОТИТЕ АНЕКДОТ ПРО ИНКВИЗИТОРА ТУПОВА? 
Солас спрашивает Инквизитора : "Алло, это пиратский корабль?" 
Инквизитор отвечает: "нет" 
И СОЛАС ОТВЕЧАЕТ: "Тогда почему я с одноруким разговариваю?" 
ХАХАХАХА, ВОТ ЭТО СОЛАС ДАЕТ 😂😂😂😂😂😂💀💀💀💀 ЭЛЬФЫ ВПЕРЕД!!!😎😎😎

#WDA #Dragon_age #Юмор_WDA Автор: dearasteria.tumblr.com

#WDA #Арт_WDA #Dragon_Age Автор: nipuni.tumblr.com 
 
#WDA #Dragon_age #Милости_WDA  #Лица_Тедаса_WDA     